{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://campweek.co.kr/detail_info_1.php?qtype=TT&detail_id=5000049&keyword=전체&ptype=web'",
        "collectedDate": "2023-12-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금평저수지"
    },
    "text": "金坪貯水池 (금평저수지)\\n\n1961年に築造された金坪貯水池は、錦山面錦山里と清道里に位置し、日照りになっても乾かない澄んだ水として知られている。 この貯水池は道詵の予言によってオリアルトとも呼ばれ、母岳山には母親と幼い子供を抱いている岩があって付けられた名前だ。 全州と完州、金堤市民に愛される母岳山周辺から流れ込んだ水が湖南平野の乳源を成すいくつかの貯水池がある。 金坪貯水池は周辺に汚染源が少なく水質がきれいで、到着する渡り鳥に有名な到来地でもある。 全州市内から30分、金堤市内から20分の距離に位置するここは、春には桜と秋には楓の美しい自然景観で多く訪れる憩いの場だ。 金坪貯水池一帯は母岳山名山作り事業の一環として新しい姿を整え、見どころと休息空間として多くの人々に人気を得ている。 また、貯水池一帯には水辺文化体験森が造成され、街路樹がトンネルを成して特別な雰囲気を造成しており、散歩とドライブコースとしても多くの関心を集めている。",
    "QA": [
        {
            "question": "金坪貯水池はいつ築造されましたか？",
            "answer": "1961年に築造されました。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池はどこに位置していますか？",
            "answer": "錦山面錦山里と清道里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池はどのような水として知られていますか？",
            "answer": "金坪貯水池は日照りになっても乾かない澄んだ水として知られています。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池はどういう名前が付けられたのですか？",
            "answer": "金坪貯水池は道詵の予言によってオリアルトとも呼ばれ、母岳山には母親と幼い子供を抱いている岩があって付けられた名前です。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池の周辺にはどのような貯水池がありますか？",
            "answer": "金坪貯水池の周辺には全州と完州、金堤市民に愛される母岳山周辺から流れ込んだ水が湖南平野の乳源を成すいくつかの貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池の水質はどうですか？",
            "answer": "金坪貯水池は周辺に汚染源が少なく水質がきれいです。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池はどのような動物に有名な到来地ですか？",
            "answer": "金坪貯水池は到着する渡り鳥に有名な到来地です。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "金坪貯水池は全州市内から30分、金堤市内から20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池はどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "金坪貯水池は春には桜と秋には楓の美しい自然景観があります。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池一帯はどのような整備がされていますか？",
            "answer": "金坪貯水池一帯は母岳山名山作り事業の一環として新しい姿を整え、見どころと休息空間として多くの人々に人気を得ています。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池一帯にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "金坪貯水池一帯には水辺文化体験森が造成され、街路樹がトンネルを成して特別な雰囲気を造成しています。"
        },
        {
            "question": "金坪貯水池はどのようなコースとして人気がありますか？",
            "answer": "金坪貯水池は散歩とドライブコースとして多くの関心を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 516
    }
}